and I’m free~ free fallin

Hi Ching 咩事

叫春

分手啊？

冇女

無女都叫到？

點解唔得

我都啱啱先醒起我都無女

一齊叫春